#### In questa repository c'è un esempio di un Login per qualsiasi app Android

## Changelog: ##
#### v0.1 (Offline)
* ##### Schermata di login e di sign up 
* ##### Controllo dei campi (vuoti/troppo corti/mail) e cambio del comportamento del button (login/signup)
* ##### Grafica minimal e string.xml per le traduzioni complete
